MacBook Pro Touch bar Retina mon 爆左 去邊度整最好？同最平？

13吋, dump 手機去台果時dump中個mon.
屌